想問會員number去到20萬未？

前幾日好似見19萬左右了

未，而家淨係去到193114
此post已完。

Ok thx

193114 個會員
一半係bot
另一半ge十分九係00後
最後個portion係香港清泉 (包括我)

ok

高質會員集中頭4萬呢個位

認真嘅，10萬打後00後居多

連登成也00後 敗也00後, 所以先有我ge存在
make lihkg great again

大撚把啦
乜鳩屌打, 火星文, 錯別字都已經冇人理
起底post 變曬heaheahea post
做野冇樣正經

Ok

留意通常係10萬打後嘅會員

認同 4萬前都係高質

即係高質低質各佔一半

After

認真

禾刀系高汁會然

去到193348

樓主id=90,幾耐之前註冊啊？

開壇即刻注冊